呢條片完全反映出利物浦同巴塞球迷既分別!

利物浦球迷: 囂張 串過馬撚
巴塞球迷: 天生on9仔 自以為是

不服來辨

你岩 SO?

SO? 蘇亞雷斯